人生無意義了

如題

咩事 ? 振作呀巴打

你有意義過咩